(jj插沙)荃灣邊到適合拍拖去

有冇d地方靚既可以for影下相
或者行下

荃灣西海旁同附近公園

西鐵站同海濱花園 沿路海濱長廊
都幾多人放狗 靜靜行下又得

或者跟天橋行商場都得

荃灣永遠華人墳場

大會堂公園

時鐘酒店

天空之城

好撚臭喎

如果想影相除咗海旁仲有咩地方

行
往深井方向 個海冇咁臭

城門水塘啱唔啱？

屎味

一路行去深井條路幾靚
或者上大帽山
城門水塘

如心海景酒店暨會議中心
d房做私影好靚